說好的罷睇tvb呢？

香港人嘅團結係咪咁易散
lihkg咁多推到完場嘅post
個個都講tvb d節目
已經唔洗反對一台獨大？
已經唔洗反對劣質bbq劇集？

希望大家可以有始有終
同講離開高登一樣
要團結堅持 先有力量反抗

記得返之前講過啲乜
而家開始做返都唔會遲
請繼續堅持罷睇tvb行動

班友係tvb職員
你點呼籲都無用

用 linux

一直無睇

電視都封塵了

屋企冇電視 年半前捐左

一早唔睇，老一輩開電視聽聲

係，無得屌佢地
最多行開左熄左部電視佢

幾年無睇，除非出街逼住要睇